大帽山山頂有活動搞緊？

屋企望出去見到山頂好多燈 又橙又紅又白
係咪有人係上面開party

ufo

天文台/老解

對唔住呀小弟用手機影係咁上下 我都係黎八卦下

新十五元宵賞月?

老解係上面慶祝大灣區正式起錨啊，同班港女搞緊野。

終於明白點解啲人影ufo永遠都矇[img]